突發！iPhone se/9 臨時決定抽起唔上市

因為你地班垃圾日日出po，好撚煩，我已經寫信畀apple叫佢唔好再出

成班比人撚狗撚咁多次仲有期待

Tim cook覆我話會出喎

正直block
正一垃圾post

唔係話叫人唔好買，有需要，啱嘅咪買，但唔明日撚日係度煩做乜鳩

出咗先講啦，日日係度打飛機同叫春唔知做乜

我見過steve jobs

啱啱問米同steve jobs講咗，話今晚報夢同apple全部高層講，叫佢地唔準出

准唔係準